自殺有冇人壽保險賠？

自殺免責期之後有

唔好死啊巴打

買完一年後。。。 巴打唔好亂黎

咁危疾有冇？

生命滿希望
前路由我創呀巴打

我返去睇下先 唔該晒各位

有 1年後就得